點解香港沒有「散瞳驗眼睛度數」服務？

近視分假性和真性度數。
如果唔散瞳驗眼，基本上就會將假性近視加入落真性假視入面。特別睇完電腦或智能手機，就一定會。

眼見21世紀的香港人，一車一車人去驗眼，無做散瞳，又無做完運動放鬆先去驗，度數白白大幅增加。

印象中，香港應該好多視光中心/眼鏡店都有你上述之cycloplegic refraction

好多都話無，要去醫院或眼科診所，搵眼科醫生先有

你係咪去開啲Fashion型眼鏡店

咁咪姐係有囉